係香港賺多過一百萬一年既人係超過5%工作人口

20個有1個聽落唔易、但同番啊叔我當年入UGC學位比例去比 、其實又唔係太難
當年入ugc 大約16%人，入3大學位應該都係6，7%左右
咁入3大其實都係好普通既人，所以連登一講起收入就話吹水大會其實係低估左香港人既收入

利申：揾唔到一百萬一年

全香港top 5% 既人全部都係哂連登

香港好似得50%工作人口

一個政府高級公務員都100萬一年

膠級督察都去到啦

黑警高級督察己經有

督察已經得

你指計埋OT？

唔計都過，88250*12 ，仲未計房準，ot ,勁高比例既mpf 政府供款

搞錯，以為講高級督察
，不過其實係同一個職位、督察係升硬高級督察